---
layout: post
title: "Bew&auml;hrte Praktiken"
microblog: false
guid: http://geewiz.micro.blog/2006/06/06/bewaumlhrte-praktiken.html
date: 2006-06-06T21:03:50+0200
type: post
images:
- /uploads/usability.serendipityThumb.png
photos:
url: /2006/06/06/bewaumlhrte-praktiken.html
---

<p><a href="http://www.usability.gov">Usability.gov</a> schreibt &uuml;ber "examples and and case studies" f&uuml;r den "usability engineering process", h&auml;lt sich aber selbst verbl&uuml;ffend wenig an die eigenen Erkenntnisse...</p>
<div class="serendipity_imageComment_center">
<div class="serendipity_imageComment_img">
<div class='p_embed p_image_embed'>
<img alt="" src="/uploads/usability.serendipityThumb.png" />
</div>
</div>
<div class="serendipity_imageComment_txt">Die Antithese als Stilmittel</div></p>
</div>
